［929］全球抗極權 保衛地球 你我有責

各位東道主 係時候推行動po喇

地點 時間 唔該

去邊都好 大家都係爬同一坐山